
                      Me a llegado al alma. Clint Eastwood es un genio. Estoy abrumado ante semejante peliculon. De 10. Insisto, es una película dura,pero te llega al corazón. Maravilloso.
        
            